百里香輕輕吹送了落霞

我已習慣每個傍晚去想它

在印巴的心此刻可知道

脆薯皇在我心始終係炸

在駿業街那天 放Lun廚即刻上去叫咗個A餐

好快手 印巴就遞來烤雞半隻配脆薯皇跟埋涷奶茶

我現時自己肯做飯